痴撚線，個勢咁兇險都升五百點

邊有人持貨過星期六日

星期一

唔知開邊範

你當阿爺流?

渣緊2百幾萬牛過夜

無圖你話渣都都得架啦